S -> Beginning
Beginning -> Doc Mo Expression Mc | Mo Expression Mc | Doc Mo Mc | Mo Mc
Doc -> Y Exclamation Dletter Oletter Cletter Tletter Yletter Pletter Eletter Space Hletter Tletter Mletter Lletter Z
Y -> '<'
Z -> '>'
Exclamation -> '!'
Space -> ' '
Slash -> '/'
Mo -> Y Hletter Tletter Mletter Lletter Z
Mc -> Y Slash Hletter Tletter Mletter Lletter Z
Expression -> None | Ho Inner1 Hc Bo Inner2 Bc | Bo Inner2 Bc
Ho -> Y Hletter Eletter Aletter Dletter Z
Hc -> Y Slash Hletter Eletter Aletter Dletter Z
Bo -> Y Bletter Oletter Dletter Yletter Z
Bc -> Y Slash Bletter Oletter Dletter Yletter Z
Inner1 -> To L Tc
To -> Y Tletter Iletter Tletter Lletter Eletter Z		
Tc -> Y Slash Tletter Iletter Tletter Lletter Eletter Z
Inner2 -> Inner2 Inner2 | Heading | P | A | Img | Ul | Ol | Div | Textarea | Hr | Form
Hr -> Y Hletter Rletter Z
Heading -> H1o L H1c | H2o L H2c | H3o L H3c | H4o L H4c | H5o L H5c | H6o L H6c
H1o -> Y Hletter Num1 Z
H1c -> Y Slash Hletter Num1 Z
H2o -> Y Hletter Num2 Z
H2c -> Y Slash Hletter Num2 Z
H3o -> Y Hletter Num3 Z
H3c -> Y Slash Hletter Num3 Z
H4o -> Y Hletter Num4 Z
H4c -> Y Slash Hletter Num4 Z
H5o -> Y Hletter Num5 Z
H5c -> Y Slash Hletter Num5 Z
H6o -> Y Hletter Num6 Z
H6c -> Y Slash Hletter Num6 Z
P -> Po L Pc
Po -> Y Pletter Z
Pc -> Y Slash Pletter Z
A -> Ao L Close Att Z L Ac | Ao L Close Z L Ac
Close -> '"'
Equal -> '='
Ao -> Y Aletter Space Hletter Rletter Eletter Fletter Equal Close
Ac -> Y Slash Aletter Z
Att -> None | Space Dletter Oletter Wletter Nletter Lletter Oletter Aletter Dletter
Att -> Hrefl L Close | Media L Close
Hrefl -> Space Hletter Rletter Eletter Fletter Lletter Aletter Nletter Gletter Equal Close
Media -> Space Mletter Eletter Dletter Iletter Aletter Equal Close
Img -> Imgo L Close Alt L Close Z
Imgo -> Y Iletter Mletter Gletter Space Sletter Rletter Cletter Equal Close
Alt -> Space Aletter Lletter Tletter Equal Close
Ul -> Ulo Li Ulc
Ulo -> Y Uletter Lletter Z
Ulc -> Y Slash Uletter Lletter Z
Ol -> Olo Li Olc
Olo -> Y Oletter Lletter Z
Olc -> Y Slash Oletter Lletter Z
Li -> Lio L Lic | Li Li
Lio -> Y Lletter Iletter Z
Lic -> Y Slash Lletter Iletter Z
Div -> Divo Inner2 Divc
Divo -> Y Dletter Iletter Vletter Z
Divc -> Y Slash Dletter Iletter Vletter Z
Textarea -> Txta1 L Txta2 L Txta3 L Txta4 L Close L Z Txta5
Txta1 -> Y Tletter Eletter Xletter Tletter Aletter Rletter Eletter Aletter Space Iletter Dletter Equal Close
Txta2 -> Close Space Nletter Aletter Mletter Eletter Equal Close
Txta3 -> Close Space Rletter Oletter Wletter Sletter Equal Close
Txta4 -> Close Space Cletter Oletter Lletter Sletter Equal Close
Txta5 -> Y Slash Tletter Eletter Xletter Tletter Aletter Rletter Eletter Aletter Z
Span -> Spano L Z L Spanc
Spano -> Y Sletter Pletter Aletter Nletter 
Spanc -> Y Slash Sletter Pletter Aletter Nletter Z
Strong -> Strongo L Strongc
Strongo -> Y Sletter Tletter Rletter Oletter Nletter Gletter Z
Strongc -> Y Slash Sletter Tletter Rletter Oletter Nletter Gletter Z
Em -> Emo L Emc
Emo -> Y Eletter Mletter Z
Emc -> Y Slash Eletter Mletter Z
Input -> Inputo L Z
Inputo -> Y Iletter Nletter Pletter Uletter Tletter
Form -> Formo L Formc
Formo -> Y Fletter Oletter Rletter Mletter Z
Formc -> Y Slash Fletter Oletter Rletter Mletter Z
L -> L L | None | Span | Strong | Em | Input
L -> Y Bletter Rletter Z | ' ' | '.' | ',' | ';' | ':' | '!' | '?' | '"' | '/' | '\' | '#' | '&' | '<' | '>' | '='
L -> 'a' | 'b' | 'c' | 'd' | 'e' | 'f' | 'g' | 'h' | 'i' | 'j' | 'k' | 'l' | 'm' | 'n' | 'o' | 'p' | 'q' | 'r'
L -> 's' | 't' | 'u' | 'v' | 'w' | 'x' | 'y' | 'z' | '0' | '1' | '2' | '3' | '4' | '5' | '6' | '7' | '8' | '9'
L -> 'A' | 'B' | 'C' | 'D' | 'E' | 'F' | 'G' | 'H' | 'I' | 'J' | 'K' | 'L' | 'M' | 'N' | 'O' | 'P' | 'Q' | 'R'
L -> 'S' | 'T' | 'U' | 'V' | 'W' | 'X' | 'Y' | 'Z'
Num0 -> '0'
Num1 -> '1'
Num2 -> '2'
Num3 -> '3'
Num4 -> '4'
Num5 -> '5'
Num6 -> '6'
Num7 -> '7'
Num8 -> '8'
Num9 -> '9'
Aletter -> 'a'
Bletter -> 'b'
Cletter -> 'c'
Dletter -> 'd'
Eletter -> 'e'
Fletter -> 'f'
Gletter -> 'g'
Hletter -> 'h'
Iletter -> 'i'
Jletter -> 'j'
Kletter -> 'k'
Lletter -> 'l'
Mletter -> 'm'
Nletter -> 'n'
Oletter -> 'o'
Pletter -> 'p'
Qletter -> 'q'
Rletter -> 'r'
Sletter -> 's'
Tletter -> 't'
Uletter -> 'u'
Vletter -> 'v'
Wletter -> 'w'
Xletter -> 'x'
Yletter -> 'y'
Zletter -> 'z'
